##Instagram Popular Browser
Приложение использует два *ViewController* - одно для загрузки popular, другое для favorites. Согласно одному из требований, необходимо было создать кастомный *UIView* - им является **PopularMediaPreview** - вьюшка просмотра популярной фотографии.

Popular хранится в словаре со всеми необходимыми параметрами (все загруженные Popular хранятся в массиве словарей), Favorites хранится в модели данных, доступ к которой организован через *Core Data*. В настоящий момент в вьюшках отображается непосредственно сама фотография, автор и количество лайков. Однако в самой модели также хранится время создания фотографии и ее заголовок (в будущем можно создать сущность "комментарий"). Все вьюшки и кастомные ячейки таблицы созданы через *Interface Builder* для ускорения разработки.

Все операции с данными и моделью (загрузка популярного из сети, сохранение в избранное, загрузка, удаление) были вынесены в класс **DataManager**, который является синглтоном. Поскольку большинство операций по работе с данными являются асинхронными, при работе с данными и моделью активно использовался механизм блоков.

Были использованы следующие сторонние библиотеки:

* **AFNetworking** - для работы с сетевым API Instagram;
* **SDWebImage** - для упрощения работы с загрузкой и кэшированием изображений.

Над чем можно поработать в дальнейшем:

1. Оптимизация для iPad - наиболее простой в настоящий момент способ - использование возможностей *Auto Layout* и *Size Classes*;
2. Косметические улучшения в дизайне (ну, я не дизайнер :);
3. бОльшее количество отображаемых полей - комментарии и т.д - т.е. дополнительные возможности.

На выполнение задания было затрачено **15** часов, в том числе:

* 3 часа на разработку интерфейса и вьюшек;
* 10 часов непосредственно на кодинг;
* 2 часа на рефакторинг.
